有冇人試過溝到條件好比自己好既女仔？

好鍾意但又驚襯佢唔起
同U但佢神科我頹科

女友master我得degree
人工高過我
仲要買埋樓自己供緊
而我連首期都未夠

大唔大壓力

會